屌，美斯又登機

登咁多次機都算真世一球王

廢到

踢成咁 行路番西班牙啦

都係 行路散步佢專長

行

一代球童，美斯🤭

花花成日冇心情唔願意

贏同輸都要登機架啦
樓主又柒

收聲。

年年歐聯都搞到咁肉酸

係囉，又反cup又大炒咩都齊
牙朗個邊近年雖然出局都係輸粒者
呢邊次次都有歷史經典

又係招牌死狗樣